有鬼佬朋友睇完live，問我點解香港人比藍打，成班人企係到無人救

我真係覺得好撚掉架真係無面答
人在外國，日日同班鬼佬朋友宣傳香港人幾勇敢同勇武去對抗共匪，大家都好服香港人

但係佢問完我真係唔識答覺得好撚掉架
有無人教我點答？

黑警選擇性執法, 邊個幫就全部拉晒返去告毆鬥

因為怕自己走唔甩就無人救？呢個答案我唔到，過唔到自己

因為被長年被馴化，對暴力有近乎潔癖一樣嘅抗拒，令肉體跟唔上精神層面上嘅覺醒。

華人怕事心態，一人少D就會驚，驚比人拉、打

驚就唔好叫革命叫時代改革算啦

香港人唔會革到命架喇

各位認真睇下依個post 好好反思一下